買新樓律師費幾錢先合理？

？

一般都係5-6千蚊

加埋雜費好似唔止？

邊有咁平

唔用發展商律師樓，一萬左右

唔委派自己律師咪慳一筆
又慳啲，又安全啲
啲人用自己律師反而會執笠搞到一身蟻

聽agent介紹最平$7,000
要擔保人+$1,000一位

補充返
係二手樓
俾你參考下

上年幫襯過，連雜費$7500左右

發展商律師貴d

邊到會慳啲，咪一樣要畀律師費
仲要發展商多數會搵大行搞，律師樓啲職員都西啲

如果full pay 應該淨係比雜費，要做mortage 就一定貴。不過用發展商律師就唔洗擔心變王馮苦主同有機會早幾日收樓（兩三日租都差唔多千幾2千）。

幾百萬樓， 律師費幾多都無分別啦， 平既7000， 貴既咪15000， 你淨係俾厘印都30萬啦

一萬左右

一手樓查冊複雜D 收貴好多

叫個agent幫你比啦

一手貴既唔係查冊, 係樓契核證本,
尢其舊樓重建(URA除外, 因為會換地) , 上手既樓契係以箱計

"綜合市場資料，近期抄契費最貴的一個新盤相信是恒地(012)西營盤翰林峰，一份標準版的上手契開支為9.8萬元。以翰林峰暫時成交價最低的3座9樓C室開放式單位為例，成交價近477.7萬元，簽訂臨時買賣合約時需要繳付樓價5%定金，即約23.9萬元，而一份完整版的上手契價值定金的四成。"